王振民：23條立法越來越勢在必行

全國人大常委譚耀宗表示，起草《基本法》時，未有更好方法處理立法會普選和23條立法等問題，令爭論持續至今，導致香港現時的情況。

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

香港人:共產黨倒台越來越勢在必行

王振民死亡越來越勢在必行

立唔立依家已經係政治檢控架啦，有撚分別咩

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

過到 3 分 2 咩，屌你

過半數就過

王振民說話完畢
距離死亡時間縮短了數秒

中共下台之後立都未遲

幾年內都滅國 wfc?

…緊急法

立啦仆街

好，攬炒

焦土快啲

應該中共滅黨先

火水救火🤦🤦

中共繼續打飛機

好呀，等出年全面直選先啦

立到再講
好快啲推添啦，唔好鳩吹

夠膽咪立
到時咪6月9日咁由頭再黎一次囉

支持